連登仔每次㩒機攞幾多錢

每個禮拜㩒二百，逼自己慳住用。㩒親機都好怕比人睇到，好肉酸

300

禁200個啲唔係男人來

400

100

咁 100 law

一定400
因為唔想要500蚊紙, 同埋4張100蚊望落去好有米好疊馬

800

我次次禁親500 都出5張100比我

9000

Agger

100$
每次逼自己果一日只可以用100

900

認同

20k

認真100 啱啱先㩒完

每三日800

800/1300
有時明明寫有500蚊紙 但佢出晒100紙

1000 廢事去咁多次

唔咁機架wor

慣左食飯碌卡收番人錢

900/1400

300
試過兩日用晒 又試過兩個禮拜都用唔晒

100
上次同frd食飯俾frd笑
佢地仲話唔食100蚊以下嘅嘢

Same
不過通常一個月先㩒2-3次，平時出街都係八達通或者簽卡多。

15000

係

$400

500,用完再撳

唔禁錢
碌卡多 有時碌完卡 d fd比返cash都夠用

USD20 屌你美國ATM可唔可以出50同100呀

點都㩒500
唔係500個心會唔舒服

800,
因為有3張一百蚊加張5百蚊

2k

1900

冇時間成日㩒

我都係咁

同樓豬一樣
下次試下撳400先

一張500 四張100

同好

400 估唔到大家都咁禁

離題 通常都懶得排隊eps $500

無啦啦做乜要撳錢

Visa card + 自動增值八達通 已經走天涯

食飯碌卡收cash夠塔的士同比雜費

400/800

Agger, 夠食一星期lunch

$400
每五日㩒一次

20000

唔㩒機，所有錢係曬錢包

利申：窮撚

400，900，x400，x900

連100都禁唔出

300, 唔定期
因為禁完個3直接禁00最快

$100
銀包多錢就身痕
得$100就唔敢亂用
食一餐都冇咗一半

400 就係唔想有500蚊紙

都冇錢俾我㩒

一個月可以一次錢都唔禁
8達通自動增值+ credit card + ebanking

銀行提現金 一千蚊

去開Pacific Standard 一次撳1250000

1400

200

20

400 唔想要500蚊紙

10000m

吹水大會

毅進星100

6000

樓主點做到一個禮拜洗$200

少過500 eps拎

4千

900
要大紙有大紙
要散紙有散紙

閑閑哋都一萬啦

1900

500唔洗成日攞

$50

100$用一個月

16400
奇怪上限

400/900

50

三十歲人仲要靠提款機

搵份近屋企既工，返工放工by feet，lunch帶飯食，dinner喺屋企食

咁自己就可以一個禮拜1蚊都唔使

利申：做緊，非FF

100

好少帶現金

2、300
唔覺有咩問題

$100

唔洗搭車食飯俾家用

300
平日食飯用8仔/簽卡

43000

$400/900

最低消費200

4000

4，5千
差唔多用曬就再禁，好撚憎排隊睇住人玩部atm，慢撚到唔講仲以為佢打既機

400 / 800

識有個frd次次㩒機都拎少少，同人食飯成日都唔夠錢AA，叫人幫佢找住先，博人唔記得，明明佢銀行仲有四萬幾，都係要爭人錢，幫佢找錢個分分鐘都冇佢咁多儲蓄

500

得返20幾蚊 每次經過都禁入去睇下會唔會有奇蹟嘅存在

好耐無用cash

用卡/8仔多

痴撚線個個咁有錢有得撳

午餐食面包，晚餐食屋企，搭車八達通自動增值，唔買野，唔叫雞，冇拖拍，希望十年存到首期買樓

$20

咁中性既post 都有三個負皮

碌開卡+有八達通

拎100入返90

開係時事台想點

做吓民調姐

我要嘅數目係要排隊拎

一係400一係800

一定要有一百蚊紙用

如果有一日銀行話改，最少要五百，簡直係人間災難

巴打你有冇諗過你係生活緊定生存緊？

大學canteen可以

6-700

100蚊

諗起呢個痴線佬毒撚每日用超少錢, 電話用nokia

【有樓萬事足】極慳男日使50蚊買600萬樓 地獄式儲蓄：拍拖嘥錢

你個名

4000

我女朋友每次襟100, 200 唔知做乜鬼

要儲錢買野既時候就 $100

1500-2000

點解唔一次過㩒多少少

利申 㩒開3 4千起

2000,，借錢比朋友買電視

10000

近排戒緊八達通所以駛多左現金

窮撚怕打劫

頂

用到無先㩒 每次$400 廢時又出$500蚊紙

而家同父母住，希望四十前買到樓，到時至開始生活

我洗得少過佢

囝你老母
你呢d咁既人唔撚死左去都無柒用

有冇人屋企有夾萬？
放多過atm提款上限少少就夠

5000
一個月㩒一次

戇鳩
試過冇錢要去排隊入20蚊落戶口再再撳100

點入$20？

4000
廢事成日拎

8000
一個月一次
俾家用同自己零用

100 好鐘意排隊

300。。。

400，900，因為有4張100

撳少過四百果D死左佢啦，阻住曬

$800 或者 $1200
一定出四張，唔想銀包咁多張紙

識㩒一定㩒五次一百
又唔會出500蚊紙 ，睇落仲疊馬

少有少禁 多有多禁
有米果陣禁400以上
冇錢就1,200咁禁

400 因為貪快撳個制就嘔錢
撳一次都唔使三十秒

禁 400 基本啦

每個月禁一次6000
唔洗成日去禁

18400

中學雞表示每次$100

300
有次禁左一千出黎 趕時間就咁放褲袋無放落銀包 上到車發現唔見左

3000

有錢同冇錢相差既幅度咁細

千三

100 50入八達通

禁開20

㩒開100 除非約人食飯 而餐飯每人要夾100以上
平時通常碌卡 八達通有自動增值

900: 500入八達通，一百蚊紙拎黎用

牙你老母

你死返去小學學好d中文先好上來連登啦on9仔

你d咁既撚人打d咁既撚字係度講野，知唔知個醜字點寫 你老豆老母生着你打d咁既柒字真係死撚左佢好過

最少都3000... 好快用晒

我後面係男人咪$500
我後面係女人咪$100x5 插五次卡

屌，你後面個女人後面都有好多男人架

放心，我住個頭好少人㩒錢

係網上面唔兇狠d把柒呀

chinf你老母呀，用埋d咁撚樣既字係度篤眼篤鼻，過主啦死廢柴

樓上話唔會撳500倍數，係因為唔想提款機淨係畀500蚊紙嘅巴絲打，到底你地有冇用過匯豐、恆生、中銀、東亞、花旗嘅機？

800 1300 +1

每次 $2K

你有冇腦？ ，你講嘅機都差唔多包晒全香港用戶，會唔會樓上全部人都冇用過
利申匯豐，多數禁900，有時2400/4900咁禁。每次都係4張100其餘500。

400/ 800

中銀可以揀
匯豐無得揀
（2間每星期都有㩒）

唔知頭唔知路就打你嘅飛機啦，上黎開post懶醒

一樣

400，八達通都入兩舊，100 㩒黎做乜

$100 户口少錢到唔捨得㩒

你好鐘意㩒機？一次㩒200,一次㩒300,咪又係5張100蚊，㩒5次把撚咩

2千萬一次

50 三日禁一次

200 or 300 or 400

正常一個星期用$200左右
高消費用信用卡

毒撚使得幾多錢

唔知點解次次禁都冇錢出

唔係有冇得揀，而係去呢d機撳1000或或以上嘅500倍數嘅銀碼，點都會出5張100蚊紙畀你，除非部機本身冇100蚊紙啦

有冇巴打可以過4蚊比我？ 得番96蚊

講低account number,入夠十蚊比你

200-400

100少得滯，食餐飯都唔見大半
500又出張大牛，唔係咁好用
紅衫魚就啱啱好

400/600/700/800/900
總之唔會500倍數

$15

400/800
八達通冇錢就800入500落去